(nowtv)機頂盒成日撻唔著

有冇方法解決

點樣撻唔著先？

呢到冇now既技術人員返工
打1000問ok?